AKB 總選外國有冇受注？

外國有冇d搏彩網站係受注呢件盛事架？
唔會買，不過想八卦問下

你想問鬥雞有冇得賭？